運動裝備升級

近排香港劍擊代表隊係世界賽收穫好成績
花劍團體排位升左上亞洲第一名同埋vivian做世界重劍一姐

大家應該支持劍擊運動 大家可以集體發夢練劍
發夢認為佩劍係最好嘅選擇
大陸貨百幾蚊一把 練返一套打狗劍法都唔錯

大家練劍嘅 可以去香港劍擊總會做會員 咁攞把劍出街唔怕比其他生物誤咬

推下比下意見都好

推呀

近戰丫叉好似唔夠好用

推

上次上環地下有鐵釘 但係波子好過黃豆

每人帶少少 咁就已經夠用